[求片] 想J返之前係舊登睇過嘅廣告

之前舊登有人post過一條防水手機嘅廣告

入面個女model好撚正

條廣告好似係台灣嘅所以成條都係講國語

印像中條女好似叫小小

嗰陣仲有好多巴打整左做gif

求全能連登仔幫幫手搵下

換左手機冇咩j圖可以敬各位巴打，呢張gif頂住先 希望識貼gif

係咪tiny?

係

記錯左

都係細原來係tiny

但可唔可以搵到條片

btw侵巴真係去到邊都見到你同成日見你秒回post咁

不...不要取笑

秒左

唔該曬